達哥再次出聲

睇離佢平安無事

樓豬引戰狗

拉

On9 tat

有無人已經原諒左

cc tai準備入黎拉人
樓主走先呢度我頂住

Me

從來沒有嬲過 達哥哥是我們心中的紅太陽

黃襪=黃C 左上有燈=有光 =黃C一定見到光明
藍衫白褲=藍C一定扯白旗投降
SOR 我兜唔到

光明=榮光=願榮光歸香港

吓 咁都要拉

冇不反

非法開po

達哥當年算唔算食開人血饅頭

.

我先拋磚

佢行得比其他人更前...

手足

到底入黎擺低粒. 再不推文個意義喺邊

F=Freedom I=is
F=Free A=America
Freedom is Free America 2020

算啦 我都係兜唔到

無人想知
亦唔應該突登po出黎引戰
麻煩唔好嘗試分大家既心

我想知wo...